申請禁止黑警襲擊記者既禁制令！

TVB 申請臨時禁制令禁止任何損毀
2019/10/28 19:18
無綫電視向法庭申請臨時禁制令，禁止任何人非法及故意襲擊記者及毀壞財物。

其實呢個禁制令包括埋黑警喎？扯開攝記mask又成日tg 拋向記者？一條叫記協幫忙犬火全港記者申請張咁既禁制令得唔得？